「樓爆2」沙田第一城三房戶跌穿6球 呎價12190元

沙田第一城三房戶跌穿6球 呎價12190元

之前兩萬蚊呎

2萬個款 好似係細2房
不過都係樓爆架啦
明顯跌勢加劇左

兩房都已經同嘉湖同價

三房都追近緊...

三房唔計

嘉湖2房抵住D 大成200尺
沙一 交通又唔係真係方便得幾多
以過海同返中環黎講

沙一同嘉湖都係無野食...食屎多...出市區又係差不多
咁我寧願住大d 靜d

沙一點會唔夠嘉湖打呀

我寧願…
你有得揀先講野啦
12k呎低層叫樓爆

你唔係連嘉湖2房都買唔起掛
25K先生

樓爆左咁耐，你入到平樓未呀？高收入人士 仲交緊租呀

呎價12190元叫爆?

我有自置公屋 失憶？
交你老母租啦

無錯 要再跌多D

沙一隔離石門越黎越多野食wo

沙一交通同天水圍差唔多笑撚死我

唔記得你係公屋俠 抵比我撚

保升 升返

我個個月搵5-6萬
就算要交租
都多錢洗過你啦
你搵得個2萬5 重要供埋樓
1個月有無1雞野洗呀？

間格四四方方
3房連廚廁全部有窗
好正咁喎

請問你點撚呀我
憑你25K月薪呀？

以過海同返中環計呀
On99 唔識字？

484呎間三房係咩概念

憑你住公屋呀？

dropdropdrop

吹到呢

同林太同價

俾佢扮下專家啦

唔上車真係唔好怨

原來佢係公屋俠

我供完啦 層樓真係自己既
你層樓重係銀行架 傻閪
慢慢供多25年啦

我月搵6皮 月洗5皮
你呢d樓奴 過撚到呢d生活咩？
早抖啦 25K業主

樓爆黎緊

做咩買公屋???

唔學無話兒放左佢???

一買一賣

執返0.0000000000000%夠你買床位

其實無人叫你出黎你就企開d 啦
我有無得揀 你知條春咩

你就真係應黎都曬時間 精神病患者
撚都費撚事撚

你應唔撚到又打稻草人

睇下我果名就知喇

垃撚圾

叫人賣樓自己唔撚賣

咁撚準你唔撚駛訓床位喇柒頭

我幾時又訓床位呀
你成日溝鳩亂哂d人 點同你傾落去

仲話過海返工，一架88R吊打你啦，88R返工時間紅隧東隧西隧都分別有車行架

係咪差唔多呀？
你88R 20分鐘到中環呀？洗唔洗等車？

穿6球

但係你未計嘉湖去西鐵站喎

下次鳩up時 做好資料搜集先 唔該

6球

1球先開po啦

第一城咁多座 又唔洗行去巴士站？

我當你住係架巴士入面 都要45分鐘先到中環啦
嘉湖最近個期 9分鐘都到 到西鐵站啦

我住第一城三十年你搵個網俾我睇做乜鳩？
第一城有咩巴士我唔知？

寫住行車時間 45分鐘呀 盲閪

第一城同天水圍同level架炸 傻閪
以為自己既屋苑 方便過人地好撚多？
早抖啦

我88R係第一城專線有得坐，你西鐵又要企又要轉車，大西北出黎返工唔撚迫架？

搬龍門搬到仆街
鬥方便 原來唔係鬥時間 係鬥有無得坐
真係笑撚死人
講班次 西鐵密撚過你88R添呀

同埋 我唔係住大西北架
天水圍我入都未撚入過

你未試過實際情況就唔好9 up
方便唔係單單睇時間 你肯轉車 沙田鐵路一樣快
仲有 天水圍d人既質素差到仆街
輕鐵西鐵d人西到又迫

沙田人 個個大學生 質素極高？

38分鐘快過36分鐘？
我係話 嘉湖同沙一 出中環過海差唔多時間
係佢死都話沙一好好撚多
但事實又真係唔撚係喎

嘉湖起響天水圍站上面

咁係咪差唔撚多先
我從來無講過 嘉湖好過沙一
係話差唔多
你第一城座座都係馬鐵隔離？

我咪講左 方便唔係剩係計時間
巴士大家差唔多時間有得坐唔駛迫
輕鐵好撚臭 d人又成時撞黎撞去又多新移民

🙈公屋神和公屋聖係邊

低層跌有撚用咩，中層同高層跌就有用

沙一最遠果座去馬鐵/巴士站隨時快過嘉湖最近西鐵果座
尺價都反映左兩個屋苑邊個受歡迎啲

佢未去過鬼知咩 連天水圍既人都話入天水圍要用回鄉証

沙一有車直出灣仔中環

買葵半山啦，沙一垃圾唔計

利申：低智仔

遲下沙中線開左就掂 等多2年啦 佢都有巴士直出港島其實好撚快

跌到9千蚊尺荒你就有錢買咩

傻撚左咩 搵第一城同林太比
明顯第一城屌打啦 去邊度都咁方便

多撚餘話天水圍落中環快
天水圍去元朗一樣快過第一城去添

地點優劣講平均㗎嘛
講去一兩個地方快把撚咩

同埋有88R根本唔差得遠 仲舒舒服服添

45mins 係正常路線去東隧經灣仔金鐘去中環呀
返工時間經西隧返中環唔駛半個鍾呀
仲未計一程車舒舒服服坐vs搭鐵要轉車無位坐

下次做好資料搜集先 唔該

撚狗俠比狗撚

第一次聽到會擇嘉湖多過沙一，連登仔眼光獨到

過海搭680 682 182

住緊 係正

無得駁就叫人走，最叻係咁

好主觀講, 目前既交通配套上我會認為天水圍好過沙一, 好似樓上有巴打講, 時間以外程車直唔直接都係一個因素, 天水圍真係去香港絕大部分地區都有一程車無盲點, 住沙一既人應該好明, 有時稍為玩晏左寧願坐程的士番算, 林太既交通同新界地方比算可以, 時間上唔輸其他地方, 但從來樓既價值唔只係交通上, 拎沙一同林太去比無意思, 林太一路都輸唔係因為交通同飲飲食食, 即使配套再好, 新移民比例極高既問題永遠無法解決. 如果近似價錢又唔係屋企住附近一定係選擇沙一

真係好主觀
咪玩啦其他野都話，第一城最屈機係交通，仲要同林太比cls

話天水圍好過沙田係咪未去過

我住沙田條女住天水圍 佢都要搬出嚟住啦

講校網沙田屌打天水圍

呢期跌得最甘根本係沙田 之前沙中線炒過龍

晨早西隧班次唔洗45分鐘

吹到天水圍好過沙一 好心啦
天水圍返東九龍/太古就含得撚啦

再講校網沙田無得輸

嘉湖交通好過沙一都up 得出
返大陸就係

既然第一城好過天水圍都要跌咁多，姐係天水圍仲有大把水位跌啦

河畔個呎價仲硬過沙一

呢個又係cls

我都覺
雖然果頭係幾好住
但幾十年樓, 又細, 咁既呎價真係好誇張

呎數細 LUMP SUM細

同沙一lumpsum爭40萬首期爭唔到幾多
諗唔明點解貫河畔唔貫沙一

484 呎三房 細撚到

利嘉閣地產皇牌屋苑元朗Grand Yoho分行(A組)助理分區董事黃永全透露，該行新近促成元朗鴻運中心高層A室單位的二手成交個案，單位實用面積約424方呎，建築面積約599方呎，採三房兩廳間隔，座向西南，外望市景。單位原開價590萬元放售，經議價後減價15萬元或約2.5%，最終以575萬元獲承接，折合實用面積呎價約13,561元建築面積呎價則約9,599元。

據悉，原業主早於2012年9月，以約266.8萬元買入上述單位，持貨約6年，即轉手帳面獲利約308.2萬元，賺價約1.2倍。

黃永全補充，鴻運中心今月暫錄上述1宗二手成交，屋苑現時沒有其他放盤提供。

5.9M 484呎沙田屋苑低層三房 vs 5.75M 424呎元朗單支高層三房

唔理樓好定樓淡，各位會點簡

指標屋苑劈到咁

424尺，3房兩廳，係咪打錯？

中原有得睇layout 圖，係三房
Btw 唔係想唱好，只係想問爭十五萬大家會點簡，咁都有負評

睇返工路程，睇父母住邊

對比高位呀白痴

股市2萬5你識話股災？
你又唔話08年計升左一倍

你咁講對比03年而家係龍市

回錯人

沙田第一城實用率係8x%(好似係)
得佢可以424 尺間到三房

會唔會因為近新城市

我都想問天水圍返觀塘九龍灣點算

落成年份： 分七期落成，1981-1987年

差唔多成 30 年樓

咪屈我講股